屯元天 開花啦！ ！ ！

唔好再嘈有冇目標 送唔送頭 岀左黎先 食個飯行個街 有咩事做街坊助陣 ！
八月個陣十八區開花二話不說就岀左先 比反啲火黎睇下 社區爆發啦而家！

白衫手足幾時出嚟保家衛國

推

二百個刀手肺炎病緊落唔到黎

幫手推！ ！ ！

食完飯要落街散步先至唔會有肚腩

推 屯元天手足去曬邊

開花喺想點？
宜家肺炎人心惶惶又擔心冇口罩
你仲叫人出街聚集？

拉

又推又拉

收嗲啦五毛 轉個名就唔認得?

推

上

用意係？

齊來撚狗 岩岩行過嘉湖銀座好撚便衣狗

人唔係大西北，係其他區
兄弟爬山啦

Sir 你累到天水圍5人被捕屌你老母

開來做咩死光曬大西北咪好,鄉黑支那人都到中曬肺炎就最好

PS住新界

累撚死人